想問下香港邊度有cat6線用的RJ45頭賣?

放假想夾下線黎執線,淨係見右邊cat5e呢隻

請問邊度先有左邊俾cat6線用的呢一種頭賣?

高登博智

咪一樣

Check過cat6線條芯係粗過cat5e,用cat5e頭夾係夾唔實,同埋線尾無分開兩層會有crosstalk

thanks

一樣夾到 粗啲因為中間有條膠 入面咪又係8條芯駁8塊銅片